話說我細細個插住枝鉛芯落腳到 想做手術拎番出黎 貴唔貴

好驚有咩後遺症 想拎番出黎

影響到你生活嗎

咁又無

斬左隻腳佢

我手指都有 不過廿幾年黎都無咩事就由鳩佢

咁小事自己買把介刀拎啦

自己做手術啦

次次望到都好驚

大脾有兩粒 不過都十幾年前，依家好似唔見左嚕

我都有粒插左入去10年